const quiz = [
  {
    id: 0,
    theme: "한국영화",
    question: "ㅇㅋㅌㄷㅁㄱ",
    length_hint: "OO O OOO",
    answer: "웰컴 투 동막골",
  },
  {
    id: 1,
    theme: "한국영화",
    question: "ㄴㅂㅆㄹ",
    length_hint: "OO OO",
    answer: "넘버 쓰리",
  },
  {
    id: 2,
    theme: "한국영화",
    question: "ㅇㄹㅅㅂ",
    length_hint: "OO OO",
    answer: "어린 신부",
  },
  {
    id: 3,
    theme: "한국영화",
    question: "ㅊㅎㅈㅅㅁㄷㄴ",
    length_hint: "OOOO OOO",
    answer: "천하장사 마돈나",
  },
  {
    id: 4,
    theme: "한국영화",
    question: "ㅊㄱㅈ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "추격자",
  },
  {
    id: 5,
    theme: "한국영화",
    question: "ㅊㄴㄱㅊ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "청년경찰",
  },
  {
    id: 6,
    theme: "한국영화",
    question: "ㅆㄴ",
    length_hint: "OO",
    answer: "써니",
  },
  {
    id: 7,
    theme: "과자이름",
    question: "ㅃㅅㅃㅅ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "뿌셔뿌셔",
  },
  {
    id: 8,
    theme: "과자이름",
    question: "ㅇㅇ",
    length_hint: "OO",
    answer: "오잉",
  },
  {
    id: 9,
    theme: "과자이름",
    question: "ㅃㅇㅇ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "뻥이요",
  },
  {
    id: 10,
    theme: "과자이름",
    question: "ㅇㅁㅅㅍㅇ",
    length_hint: "OOOOO",
    answer: "엄마손파이",
  },
  {
    id: 11,
    theme: "과자이름",
    question: "ㅇㅈㅇㅈ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "오징어집",
  },
  {
    id: 12,
    theme: "과자이름",
    question: "ㄷㄷㅎㄴㅊ",
    length_hint: "OOO OO",
    answer: "도도한 나쵸",
  },
  {
    id: 13,
    theme: "과자이름",
    question: "ㅃㄷㅋㅋㄴ",
    length_hint: "OOOOO",
    answer: "빠다코코낫",
  },
  {
    id: 14,
    theme: "과자이름",
    question: "ㄲㄲㅂㄱ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "꿀꽈배기",
  },
  {
    id: 15,
    theme: "과자이름",
    question: "ㄱㅎㄸㅋㅅㄷ",
    length_hint: "OOOOOO",
    answer: "국희땅콩샌드",
  },
  {
    id: 16,
    theme: "치킨",
    question: "ㅎㄴㅇㄹㅈㄴ",
    length_hint: "OOOOOO",
    answer: "허니오리지날",
  },
  {
    id: 17,
    theme: "치킨",
    question: "ㅅㄴㅇㅊㅋ",
    length_hint: "OOOOO",
    answer: "스노윙치킨",
  },
  {
    id: 18,
    theme: "치킨",
    question: "ㅇㅊㅋㅂㅂㅊㅋ",
    length_hint: "OO O OOOO",
    answer: "엄청 큰 반반치킨",
  },
  {
    id: 19,
    theme: "치킨",
    question: "ㅃㄹㅋ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "뿌링클",
  },
  {
    id: 20,
    theme: "치킨",
    question: "ㄱㅊㅂㅅㅅ",
    length_hint: "OO OOO",
    answer: "고추 바사삭",
  },
  {
    id: 21,
    theme: "치킨",
    question: "ㅅㅇㅅㅅ",
    length_hint: "OO OO",
    answer: "소이 살살",
  },
  {
    id: 22,
    theme: "치킨",
    question: "ㅎㄱㅇㄹㅂㄷㄷㄹ",
    length_hint: "OOOOO OOO",
    answer: "황금올리브 닭다리",
  },
  {
    id: 23,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅈㅌㅍㅇ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "주토피아",
  },
  {
    id: 24,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㄱㅇㅇㄱ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "겨울왕국",
  },
  {
    id: 25,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅌㅇㅅㅌㄹ",
    length_hint: "OO OOO",
    answer: "토이 스토리",
  },
  {
    id: 26,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅋㅋ",
    length_hint: "OO",
    answer: "코코",
  },
  {
    id: 27,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅂㅎㅇㄹ",
    length_hint: "O히OO",
    answer: "빅히어로",
  },
  {
    id: 28,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅇㅅㅇㄷㅇㅇ",
    length_hint: "OOOO OO",
    answer: "인사이드 아웃",
  },
  {
    id: 29,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㄹㅇㅇㅋ",
    length_hint: "OOO O",
    answer: "라이온 킹",
  },
  {
    id: 30,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅇㄹㄷ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "알라딘",
  },
  {
    id: 31,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅇㄱㄱㄹㄷㄹ",
    length_hint: "OOOO OO",
    answer: "아기공룡 둘리",
  },
  {
    id: 32,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㄷㄹㄹㅎㄴ",
    length_hint: "OOO OO",
    answer: "달려라 하니",
  },
  {
    id: 33,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㄱㅇㅇㅇㅂㅇ",
    length_hint: "OOOO OO",
    answer: "고양이의 보은",
  },
  {
    id: 34,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅎㅇㅇㅇㅈㅇㄴㅅ",
    length_hint: "OOO OOOO O",
    answer: "하울의 움직이는 성",
  },
  {
    id: 35,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅅㄱㅇㄷㄹㄴㅅㄴ",
    length_hint: "OOO OOO OO",
    answer: "시간을 달리는 소녀",
  },
  {
    id: 36,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅇㅇㅈㅌㅌㄹ",
    length_hint: "OOO OOO",
    answer: "이웃집 토토로",
  },
  {
    id: 37,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅅㄱㅊㅎㄹㅇㅎㅂㅂㅁ",
    length_hint: "OO O히OO OOOO",
    answer: "센과 치히로의 행방불명",
  },
  {
    id: 38,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅁㄴㅇㅈ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "미니언즈",
  },
  {
    id: 39,
    theme: "애니메이션",
    question: "ㅇㅋㄹㄷㅂ",
    length_hint: "OOOOO",
    answer: "인크레더블",
  },
  {
    id: 40,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅌㄱㄷ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "투게더",
  },
  {
    id: 41,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅁㄱㅌ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "메가톤바",
  },
  {
    id: 42,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅍㄹㅍ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "폴라포",
  },
  {
    id: 43,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅂㅇㅆㅁㅋ",
    length_hint: "OO OOO",
    answer: "붕어 싸만코",
  },
  {
    id: 44,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅇㅁㄸ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "요맘때",
  },
  {
    id: 45,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅂㄹㅂㅋ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "부라보콘",
  },
  {
    id: 46,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅊㄸㅇㅇㅅ",
    length_hint: "OO OOO",
    answer: "찰떡 아이스",
  },
  {
    id: 47,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅎㄷㅁㄹ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "호두마루",
  },
  {
    id: 48,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅁㄹㄴ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "메로나",
  },
  {
    id: 49,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅈㅅㅂ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "죠스바",
  },
  {
    id: 50,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㄱㄱㅋ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "구구콘",
  },
  {
    id: 51,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅊㄸㄱㅎㅃ",
    length_hint: "OOOOO",
    answer: "찰떡국화빵",
  },
  {
    id: 52,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅃㄸㅇ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "빵또아",
  },
  {
    id: 53,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㄲㅎㄸ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "꿀호떡",
  },
  {
    id: 54,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅂㅂㅂ",
    length_hint: "OOO or OOO",
    answer: "바밤바 or 비비빅",
  },
  {
    id: 55,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㄱㄷㄹ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "고드름",
  },
  {
    id: 56,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㄱㅂㅇ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "거북알",
  },
  {
    id: 57,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅌㅋㅂㅇ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "탱크보이",
  },
  {
    id: 58,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅃㄸ",
    length_hint: "OO",
    answer: "뽕따",
  },
  {
    id: 59,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㄷㅇㅅㄴ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "더위사냥",
  },
  {
    id: 60,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅇㅊ",
    length_hint: "OO",
    answer: "엔초",
  },
  {
    id: 61,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅅㅅㅌㅂ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "솜사탕바",
  },
  {
    id: 62,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅊㅇㅅㅅ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "찰옥수수",
  },
  {
    id: 63,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅅㅈㅇㅇㅅㅋㄹ",
    length_hint: "OOOOOOO",
    answer: "서주아이스크림",
  },
  {
    id: 64,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅇㅁㄴ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "아맛나",
  },
  {
    id: 65,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅋㅇㅋ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "쿠앤크",
  },
  {
    id: 66,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㄲㅍㅇㄹ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "까페오래",
  },
  {
    id: 67,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅇㅇㄷㅂㄷ",
    length_hint: "OOOOO",
    answer: "와일드바디",
  },
  {
    id: 68,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅂㅅㅂ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "보석바",
  },
  {
    id: 69,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㄷㅈㅂ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "돼지바",
  },
  {
    id: 70,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅇㄷㅈ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "옥동자",
  },
  {
    id: 71,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅅㄱㅌㄱ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "생귤탱귤",
  },
  {
    id: 72,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅅㅅㅁㅋ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "순수밀크",
  },
  {
    id: 73,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅊㅋㅍㅈ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "초코퍼지",
  },
  {
    id: 74,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㄴㅊㅁㄹ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "녹차마루",
  },
  {
    id: 75,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅋㄷㅂ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "캔디바",
  },
  {
    id: 76,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅆㅆㅂ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "쌍쌍바",
  },
  {
    id: 77,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅅㅂㅂ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "수박바",
  },
  {
    id: 78,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅅㅋㄹㅂ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "스크류바",
  },
  {
    id: 79,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅊㄹㅁㄹ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "체리마루",
  },
  {
    id: 80,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㄴㄱㅂ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "누가바",
  },
  {
    id: 81,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅇㅅㅂ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "와삭바",
  },
  {
    id: 82,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅁㄹㅋㅇ",
    length_hint: "OOOO",
    answer: "말랑카우",
  },
  {
    id: 83,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㅃㅃㄹ",
    length_hint: "OOO",
    answer: "빵빠레",
  },
  {
    id: 84,
    theme: "아이스크림 이름",
    question: "ㄷㅂㅂㅇㅋ",
    length_hint: "OOOOO",
    answer: "더블비안코",
  },
];
